痴線 係咪世清約隻揪

王世清

一人一封寄過去 塞爆警總電郵

一陣又粒水

隻揪吖

世清真名叫 王馬

世清=王洋達
#2=鄭松泰
樓主=鄭錦滿

pc21304真人？

叫警處同康文留定瑞和街

蓋清book左場了

屌你老母

炒到上2000/hour

修頓拳王?

正啊 打街霸

冇牌照舉辦拳賽，未開打已經塔咗

我係門票炒賣師

我買宇清贏，有冇人跟？

洗唔洗簽生死狀？
馬會有冇開盤？

nben已經係觀塘區插好晒針

世界情色王先生